曼聯主帥難逃默郡魔咒 蘇B勢危？

【Now Sports】曼聯領隊蘇斯克查周六作客愛華頓將面臨默西塞德魔咒，隨時跟數名前任一樣被炒。
曼聯周六聯賽作客愛華頓，盛傳面臨下台危機的領隊蘇斯克查（Ole Gunnar Solskjaer）將面對默西塞德郡魔咒。原來，3位前任曼聯主帥均喪師當地，最後落得掛冠離去的下場，令人嘖嘖稱奇。2014年4月20日，莫耶斯領軍在聯賽0:2不敵愛華頓後，結果馬上被炒；2016年3月10日歐霸盃負利物浦0:2，曼聯高層當時已決定季尾炒名帥雲高爾；2018年12月18日，聯賽作客1:3不敵利物浦後，強如摩連奴也難逃一炒！ 令人擔憂的是，在曼聯作客愛華頓之前，《太陽報》和《每日郵報》連日皆報道普捷天奴隨時取代蘇斯克查，甚至表示有另一隊在搶奪普帥，警告曼聯高層要盡快行動。 曼聯開季失利，上輪主場不敵阿仙奴後6戰得7分排聯賽榜第15位，落後多賽1場的榜首隊利物浦8分，而紅魔剛在歐聯又不敵巴沙克舒希，該仗防守表現受盡抨擊。

2016年3月10日歐霸盃負利物浦0:2，曼聯高層當時已決定季尾炒名帥雲高爾

都幾勉強

咪一撚樣

買D人正常D先得㗎！

40M 買個 雲迪碧克 番來坐 ⋯

愛華頓已打回原形 唔撚驚喎

我就係想見到曼聯排下半版...

兩次作客歐聯手下敗將大巴黎都唔驚啦，
作客拖肥都要驚?

而家只不過打左 6 場
曼聯已經累積左 7分
仲有 32 場比賽
曼聯係剩下賽事取得 32場勝利
就可以打破曼城保持既一百分奪冠記錄
即係話曼聯仲有 0場波可以失分走盞
只要我地隊長 普巴 鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一分 奪冠卓卓有餘
輸左 3 場又有咩所謂?
你問下自己 有邊隊奪冠隊伍係一分都無失過?
最緊要可以雙殺到利

曼城 一百分奪冠
即係最多贏三十二場 仍有六場失分
阿仙奴 跨季十四連勝
我地今季仲有大把時間去十四連勝
根本就唔需要跨季完成
曼城 不說也罷
根本就無咩記錄可談 只不過金錢作武器
收買球証先可以拎到不失球記錄
論門將我地D軒達臣更穩定 更年輕 達陣技巧更趨成熟

見到你地係咁抽曼聯水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一隊球隊10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你隊愛隊先
一失分出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

肥安應該醒水
唔會咁快玩爛件玩具既

係都用四大尖刀啦

認真今晚再輸
我覺得應該會炒

自己失分保住件玩具益人？

佢冇睇積分榜 以為愛華頓今年冇機

有撚用咩, 邊個教都死啦個board咁撚柒閪
要既人死都唔買比你

愛狗垃撚圾 驚閪

4大尖刀係邊4個？

今季曼聯入球：
Bruno 3 （2球12m）
福 2
雲比沙卡 1
Van de Beek 1
麥龜 1

米屈 有9球

暴聯作客成績唔差喎
係主場大意姐

愛冇列察利臣
Coleman同占士都未必出到
靜係靠Mina同卡法路雲既燒味入球咋喎
我曼肯出3中堅就零封愛華頓啦

而家只不過打左 6 場
曼聯已經累積左 7分
仲有 32 場比賽
曼聯係剩下賽事取得 32場敗北
就可以打破打吡郡保持既十一分包尾記錄
即係話曼聯仲有 1場波可以贏3分走盞
只要我地隊長 普巴 鬥心同熱誠走左去
根本可以全失三分 包尾卓卓有餘
贏左 2 場又有咩所謂?
你問下自己 有邊隊包尾隊伍係三分都無拎過?
最緊要可以雙殺到利

打吡郡 十一分包尾
該季最多贏一場 仍有六場打和
又係打吡郡 該季 29場敗
我地今季仲有大把時間去32不勝勝
根本就唔需要跨季完成
曼城 不說也罷
根本就無咩記錄可談 只不過金錢作武器
收買球証先可以拎到不失球記錄
論門將我地D軒達臣更穩定 更年輕 達陣技巧更趨成熟

見到你地係咁抽曼聯水
我真係越諗越撚high
清楚知自己做乜要睇低一隊球隊7-8年而獲得有人一齊嘲笑既同行
完全無視尊重、respect
唔麻煩㗎成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我話你知
第一大家互補不足
第二你分析我聽
第三我支持你隊愛隊
一失分出面最少半版post 係抽水
好難忍到全部都唔reply
繼續留係呢個forum 係唯一保持心境開朗嘅方法

麥龜連迪洛夫呢d
出十個中堅都一撚樣

落後多賽1場的榜首隊利物浦8分

輸咁多都係差8分咋,一定係猁狗廢

皇者曼
全勝１０３分

即係可以和一場
雖然根本唔會和到 場場１０：０

史雲頓城一季失100球 94/95球季
個陣有22隊踢英超

你有睇就知保唔保都唔會影響到

希望唔好炒人的
其他19隊仲未玩夠